真係信佢嗰個都on9,小心此賣家

買手機要過數先

屎為

華而不實都用4千嚟買

on9仔賣家

有單有收據,, 但未有貨

佢邊句講緊話未有貨？

貴過$500 的野都無得當而交易咁on 9

4千幾買到，佢果D咩貨嚟

有貨俾你先算啦

有興趣

其實信個個都要驗下腦先
所以應該無人會中招既